點解澳門人要過香港做野同讀書？

明明自己都有大學 自己都有就業機會

澳門教育咁廢

同支那人一路打支那飛機但一路去人地國家一樣

點解香港人要過外國做野同讀書？

你知唔知有幾多人香港人係澳門做野

一定唔夠澳黎港多

嘩, 我就唔敢咁講了.

大撚把酒店賭場管理層係香港人

證明澳門人根本做唔到管理層

澳狗做死賭場,地盤冇人做
係香港人好心幫佢地起狗屋

澳門冇個好人
特別係姓粱叫咩健個d

唔係
係澳門人大方讓啲職位畀香港人做
你班香港人仲唔感恩

x2